金管局扮「專家」稱港幣唔會有事？我IQ 80都知港幣貶硬值

專家？弱鳩智
有腦識做簡單valuation都知港幣收皮
因為香港資產貶值囉
幾千億外匯儲備點槓桿到幾十萬億

呢排你咪繼續高息俾美金兌現套利囉
大洪水黎果陣，未兌美金既人唔好喊

換美金，cash out

新手唔係好識野想問

其實係咪即係代表今次全人類狙擊港元既力度係勁過97果時索羅斯？ 因為果時最後金管局都贏，反而今次個個都笑佢

有人理
你睇下連燈仔驚到今日個市又升左

好驚好驚

最後原來得連登仔走資

唔水人自己點有時間齉轉移資產

仲使狙擊？香港資產貶值1%佢都唔得掂啦

連登=專家
國歌法都千升! 跟住連登專家唱反調

阿豬阿狗都講千升，熊市千升
美元本位之下港幣跌，ADR咪又係輸溢價

我個人係覺得大陸係咁用人仔買港紙
跟住搞到人仔跌 港紙Keep住強勢

解釋？